美國叫習近平發射火箭試下

習近平話射過好多 經常都成功
美國話今次會係空中爆炸

[越嚟越多花生] 四川辣妹子事越滾越大！事主 : 寧當中國奴也不當香港人 [ 有j圖]

邊到講